263484
10662
Quyển "Bách Khoa Tri Thức Đầu Đời Dành Cho Trẻ Em - Anh Em Nhà Chuột - Nhận Biết Hình Dạng " của nhà sách Đinh tị này có lẽ là quyển có cốt truyện nhất trong số các quyển cùng bộ, câu chuyện lần lượt từ hình tròn của mặt trăng, rồi các bạn chuột ăn dần thành các hình, bán nguyệt, hình vuông, hình thoi v.v.. tuy nhiên nói chung vì các chú chuột ở đây chỉ mang tính chất làm nền giới thiệu nên cũng không tránh được những gượng ép, sách nói chung thích hợp để dạy các bé nhỏ nhận biết hình dạng
4
153008
2015-08-12 16:14:09
--------------------------
